<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on Human-Mosquito Interaction Project</title>
    <link>https://h-mip.com/es/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on Human-Mosquito Interaction Project</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <copyright>This website is built and maintained by [John Palmer](http://johnrbpalmer.com) using [Hugo](https://gohugo.io/) and the [Meghna Hugo Theme](https://themes.gohugo.io/meghna-hugo/) by [Themefisher](https://themefisher.com/). The Human-Mosquito Interaction Project has received funding from the European Research Council (ERC) under the European Union’s Horizon 2020 research and innovation programme (Grant agreement No. 853271). The content of this website represents the views of the author only and is his sole responsibility. The European Commission does not accept any responsibility for the use that may be made of the information it contains.</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://h-mip.com/es/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Federica Lucati: &#39;Els mosquits són una excel·lent font d’informació sobre les persones que piquen&#39;</title>
      <link>https://h-mip.com/es/blog/2021-08-09/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://h-mip.com/es/blog/2021-08-09/</guid>
      <description>Avui coneixem a la Federica Lucati. Ella és graduada en Ciències Naturals a la Universitat de Padua (Itàlia) i té un màster en Ciències Naturals.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reconstruint la interacció humà-mosquit al Jardí Botànic Marimurtra</title>
      <link>https://h-mip.com/es/blog/2021-06-16/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://h-mip.com/es/blog/2021-06-16/</guid>
      <description>El dissabte 12 de juny, l’equip de Mosquito Alert va dur a terme una activitat en l’idíl·lic Jardí Botànic Marimurtra de Blanes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La complexa interacció entre humans i mosquits</title>
      <link>https://h-mip.com/es/blog/2021-05-25/</link>
      <pubDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://h-mip.com/es/blog/2021-05-25/</guid>
      <description>Malgrat els grans avanços científics i clínics de les últimes dècades, les malalties transmeses per vectors com els mosquits continuen sent una de les principals amenaces per a la salut pública mundial.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
